港版國安法還未殺到，港人已面對國安的威脅。 推特紅人、大學生David Ng揭露中共如何威脅其家人

香港
【熱點直播20200611】
港版國安法還未殺到，港人已面對國安的威脅。
推特紅人、大學生David Ng揭露中共如何威脅其家人｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
73.1K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

David Ng是一名香港土生土長大學生、推特紅人，去年曾參加6‧12抗議活動的香港學生，因不滿港警鎮壓，在推特上呼籲民眾擠提中資銀行換美金，結果遭到中共網軍辱罵甚至勒令其刪帖。

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com